想問下sem break翻左香港嘅留學生

你地本身幾時開學
同有冇打算提早翻去